##Para o funcionamento correto do blog criado, será necessário a criação do virtual host.

 - http://blog.dev/
 
No arquivo blog está a estrutura orientada a objetos usando pdo com mysql, usando um dashboard com bootstrap, sem nenhum framework, o código foi testado, mas não consegui fazer o teste com o phpunit, vou continuar tentando. 
O código está super simples, todo comentado usando o psr-0 com composer.